汪明荃可唔可以唔好再唱歌

唱Pop唱大戲都咁難聽

見到title已經笑左

喂
屌你
唔好再唱

樓上唔好再唱歌
收聲啦
屌你

樓上做咩事